[緊急]請軍師提早正視 九月開學 會少左人既問題

毫無疑問 依場運動係由一班學生，後生作為主力
面對九月開學淨返一個月
大學生可以走堂去繼續支援運動
但中學生？ 佢地都係今次主力
我都相信依幾個星期應該會有中學開始做野
強迫學生要返學，退學會有處罰之類

軍師出招

如果罷學，要提早做定宣傳

*逃學會有處罰之類

根據雨傘既罷學
其實都有預早計劃，令到教協可以配合，安排

軍師，意見缺一不可

開sem一有hall住係出面留幾耐都得

大學唔洗有hall都走堂出到黎啦
講緊係中學
唔好唔記得 今次真係唔少00後，中學生站出黎
最細個被捕人士係13歲呀

班狗都會安排點樣比前線防暴狗休息，尋日擺明換左班新仔出黎頂更
所以真係要正視點樣去罷學